尋晚大搜補話咗你知維園/金鐘情意結唔work

10月1日，如果又係諗住一班人去維園金鐘，唔會work，基本上一定要提早完，什至未開始已經封站封鐵，完咗又會大搜補巴士地鐵電車，所以10月1日唔應該留戀金鐘維園，遍地開花，要走10分鐘至半個鐘，坐車好快到，什至行路都返得到屋企嘅地方先 work。好似 8月5日 5區什至有人提7區先唔會咁易被捕。

sad but true

支持遍地開花
過海去維園
一定係紅隧俾黑警逗
維園留俾住港島嘅人去

其實今日都危

佢大大力阻止就正正指出政府好怕呢樣野
點解唔早早行完，影左大相再翻自己區玩呢？
戰場係自己揀架嘛

而家係你未開始已經準備定大搜補，返屋企時間都唔畀你。

如果你身上只有口罩，甚至連口罩都冇
驚咩搜埔
定係香港已經冇出街食飯嘅權利

你同狗講。

尋晚咪一樣逐個影樣，你乜裝都無現場拉你唔到，但如果係是但一張相見到你，事後又可以拉你非法集結。前排都有手足突然有狗上屋企搜屋。

我怕佢下次唔係完左先大搜捕，係朝早已經搜隧道，去都去唔到。

支持遍地開花！